27號元朗必須要10萬人，必須要光明正大遊行

原因：

1. 10萬人光明正大，黑警點阻止？拉曬10萬人返差館？你話得百幾人就驚話俾警察帶返去問候，如果咁多人行驚撚啊，拉曬全港市民唔俾發聲？

2. 如果秋後算賬，10萬人淨係吿幾十人的話根本無用，仲有9萬9千幾個呢？嗰9萬9千幾個及香港市民會體驗到政府一貫‘靠嚇’伎倆，以後唔會再屈服係白色恐佈之下。所以要秋後就秋曬10萬個如果你真係秋曬10萬個，香港革命即刻開始

3. 呢個係第一次有反對通知書情況遊行，如果今次唔夠人，以後遊行係咪全部都要黑警批准先有人出？

4. 我地而家就係要對準政權，反鄉黑啊！！而家警察鄉黑夾埋整份反對通知書，全部人就變去元朗行街？？？行黎把撚？以後鄉黑仲會驚你地？

]’‘反警黑遊行因為警黑反對，所以唔可以光明正大’‘ 唔該大家讀一次呢句嘢，咁大家仲反d咩？
成條街舉牌話去飲去婚禮？醒下啦，香港人！

反警黑聯合，香港市民，光明磊落！

推，越多人越安全

[727] 元朗好去處

Push

push